全世界邊個政府會拋得出一萬億港元既項目?

係支港先做得出, 戇撚鳩

慢慢屌

杜拜

除非軍費，我諗唔到

你攤一百年比一億我好冇？

推

香港人寧願做狗都唔敢。。

我有一萬億我叫Elon musk係太空起個香港出黎都得啦傻鳩林鄭

攤開比? 有冇source?

一年500億。細數目？？？

做乜撚？一萬億唔係錢？
分期唔係錢？

仲要有找

你做乜撚？

呢度係咁上下

而且會超支

一萬億分廿年比會少d???

分期洗一萬億就唔係錢啊

中國工程公司同地產商發達啦, 填完海再起豪宅

至於緊隨其後的中國，2017年軍費開支估算為2280億美元（約1.8萬億港元）

一萬億可以起隊軍隊 持續一年開支

概念講得無錯，因為一定超支嗰part都未計

攤廿年

每年都成五百億

你估係精子銀行五百億啊

收皮啦 飲鉛水攤長一世人都無事架 你唔飲 屌你 用下腦啦

寧願拎一萬億去益人都唔肯益下香港人

係咪俾之前啲高鐵港豬澳搞到傻左呀
每年幾百億邊度少呀

全世界有邊個政府人口爆棚都繼續每日收150個移民

佢飲左先講到呢d野

難怪咁多人有錢比成皮野買iPhone
每個月幾舊水
揾得返既

筆錢可以用係第2到，人工島唔係必要項目，
工帑既野，非必要開支一蚊都係貴

如果其他alternatives係差唔多貴 佢又嗡得出呢個人工島點樣好過其他options既話我會服佢 但佢好似冇做過cost-benefit analysis就搬出黎咁 係人都屌你啦 貴又貴過人 慢慢填海 起左座山佢增加平地個比例 大撚把options 提都唔提 點解我地一定要硬食呢個option先屌你個閪

枉佢做咁多年高級官員 係咪做到忽撚左呀 我肯定嗰一萬億唔止一萬億 呢幾年既工程expected cost幾時係準過 連田北辰個奶共狗都出黎屌你既時候你都知咩事啦

唔好再回D五毛，最多BLOCK完佢就算

最慘係個島識漂流去第到

用撚晒你香港啲錢 你咪冇得買軍隊造反囉

可能第時你會住人工島公屋呢

拎黎買f22 b2 炸到中南海陸沈都得

好撚反智

睇嚟你同佢都係咁上下

飲開鉛水個腦果然係唔同啲

美國打二戰時

你仆街啦你

樓主飲鉛水飲到咁?

你真係講得好撚啱 一萬億只係一個概念 攤返長咁多年計埋超支肯定唔止咁少

呢個係五毛 我都block左好耐

香港跓太空特別行政區
(ps: 廢老禁止入境)

人工島一睇就知起定比個每日150班仆街
起第二個人工島都未輪到我

除咗太空科技同國防開支 外國仲有邊個國家會用咁多錢喺啲無謂嘢上面

唔好畀人用錢spin走注意力 ， 如果你同政府講錢一定輸

佢根本就唔需要用到外匯儲備， 薯片搞嗰個土地未來基金 再加埋依家每年大約1000億嘅建設費用
攤開十年建築期， 點會要用到儲備基金

仲未計佢將來土地權益收入， 如果班泛民係用呢個角度去反對肯定輸，777諗好點spin la

不如直攻重點 ， 點解唔搞golf club , 點解要公私合作開發土地, 咁撚多option 點都未到要填海

香港下面有石油，有杜拜咁大？

唔好同我講起完香港人都有份用
你用下隻閪眼睇下個鳩鐵除咗班狗官維穩搭下之外 仲邊度有香港人搭

到時晌個填地度起條橋連去邊度又再撥二千億架啦 你估真係一萬億攤長廿年就算數，你認為只係一個建築項目呀。

去外國買地都得

唔理之得咁多人分期買野碌爆卡

每年五百億都叫細數目 巴打好有錢

幫襯金仔買地

大把位走
一陣超支又話上一屆
重點係 一萬億養嗰啲人 不如做好少少人口政策算

停咗每日150個 唔介意將個一萬億燒咗去

20年就唔大
識唔識計數
少極都500一年
貴撚過醫療開支

唔講以為分一百萬年

仲會比多d

拿拿聲同美國買個艦隊仲好啦

支爆之前最後一掠
土共仲有兩年命
得兩年時間 嘔唔嘔得曬一萬億咁多啊？

到時通漲都唔撚止喇on99

條友五毛黎
晨早block左

講出去都比人笑

雄安新區 新年大計 你google 下

精蟲佢都未必有咁多 屌佢隻傻閪五毛個花柳老母

一萬億到底有幾多係填大陸負債條數

一萬億夠買起一個島國啦，仲要自己填

一次過block哂班五毛

一萬億香港建軍好過啦 買美帝武器

之前聽過世界最貴既基建係日本磁浮中央新幹線
4000幾億港幣
今次香港又要再一次揚威世界喇

用1萬億起個識郁既人工島
到時飄去南海咪直接變做自古以來囉

我覺得好事,一萬億都係比大陸高官貪晒走資。下年經濟衰退,幾年燒晒庫房嘅錢,香港政府破產, 大洗牌開始。

係喎，攤返一萬億年都只係每年一萬添

cls

咁先一百億渣

屌佢老尾
美國Nasa成個火星計劃都係100億
你老尾起個垃圾島10000億？

應該做嘅又唔做 拒收支那難民

好想知佢地諗完個idea會唔會忍唔住恥笑 心諗點解咁on9嘅idea都諗得出 仲要通過埋

呢幾日好多低級五毛出嚟護駕

叫啲大陸專才留返係大灣區發展囉
有幾on9先會一路批人 一路話冇地
差唔多啲新屋村都一律講普通話

全部。

屌你老母
點解林鄭可以咁撚冇腦
唔該唔好淨係隊咁多草
畀返一萬億我哋好唔好

沽港紙
換美金
清空政府外匯儲備
到時香港人先係話事人
US cash in wallet is king

大白象一個接一個 原本覺得香港係自己成長嘅地方唔會走 宜家諗移民係遲早嘅事 香港好似就快失控咁

都咪話唔驚
淨係要你射一萬億粒精都難

全部都唔係 班仆街趁最後搶埋最後一筆然後拍下個屁股就走人 個爛攤子有得佢死

再每人派多架tesla代步都仲得

都無話唔搞你以上果啲

填海依個係長期措施

啲錢唔係777個八婆嘅梗係啦，借花奶共

岩岩google 發現哈利發塔造價都係16億美金

好撚反智 一萬億夠搵d島國買起成個島黎住

洗晒d錢起個島好過直接比上邊搶

睇下港豬澳同三跑
未整好就話超支
整好咗個島浸咗沉咗飄走咗又話要錢加固
又整下橋整下路咁
呢個project應該係無底深潭

俾一萬億ELON MUSK可能移民火星都得啦

月面都市-香港

全民沽港紙 做空富房 拎返話語權

O bug點算 發債借錢，還唔到就翻版希臘

屌到口臭都冇意思

網絡同現實

同NASA每年經費有得比

港豬 問題唔係用幾多錢 係用得啱唔啱

痴撚線

上面講杜拜條柒頭 人地起棟摩天大廈用嘅錢夠起10條高鐵呀

呢類po好撚柒多五毛

成份施政報告都係殖民地向宗主國輸出利益報告

美國一年先幾千億

20年都係好大, 戇鳩

佢要去做投胎, 所以唔關佢事了

掏空咗香港庫房後，香港好快變大陸普通城市

德國

推呀

條傻西一千年都比唔到呢

德國爆棚？？

一萬億有幾多係貪左去

起殖民衛星

仲要連埋息

你呢啲建議咁仲易spin

公私合營係官商勾結

粉嶺離市中心咁遠 東鐵同吐露港都飽和晒 點再放幾十萬人

點解你仲未死？

條數分20年計大唔大，根本唔重要

呢家講一萬億，到時會點？
最近高鐵起完香港人又唔忘記得左？

港共慣常手段，一定係每年超支，到時會突然地質有問題，突然物價上脹，突然有天災人禍導致超支

保守計，每年超支5%：
500億((1.05^20)-1)/.05=16532億

超支10%：
500億((1.1^20)-1)/.1=28637億

唔好以為我吹大左，你諗，工程日子越長越危險，記住呢個係港共政府，20年工程加埋延期，剛好2047係咁先

話緊你地圍爐打飛機
無撚用
明白?

等你博咀

最正係換屆後呢班仆街係無責任要負
出咗咩事係香港人不幸

依家支那狗無錢呀，仲唔大大力奶春袋

不嬲咩項目都係過錢比支那，官再出力奶支那屎眼

咁你應該去返奶共奶林奠嘅post度透爐啦
入嚟做乜撚？

攤開比一年500億都夠做全民退保啊on9

超硬支
你再睇下家陣個人工島先
細細個都咁多問題
到大大個果時

你google下你條數先啦

姓鄭果個 高鐵

哈里發塔都係15億美金

屌你老母, 你老母俾人屌1萬億次都唔係好多, 攤長20年黎屌其實只係每秒鐘俾人屌千六次

一早講咗香港人做咩都開始開心大發現咁
好多人忽然間覺得原來香港要填海先有地
好多人反對緊填海但係自己又偏偏住係填返黎嘅土地上

杜拜棕櫚島同世界島群都唔洗 2000 億

一萬億只係開始，超支多一萬億都唔奇

一見到五毛撐支共政府就即刻block

中共入黨費
我哋唔會明

到時超支邊到拎錢出黎
政府破產會點

1000000000000 / 20
點解可以係細數目

其實唔係話4-5千憶咩?點解連登全部既討論係1萬憶

你睇下高鐵當年預算最後埋單幾多先啦柒頭

真係當香港人啲錢唔係錢咁
港爆都似

我明你講咩 不過依家個個都講到佢話要1萬憶咁
不如話2萬憶啦 香港仲有萬幾憶外匯

屌你老母洗錢既野就好撚快實行，幫市民既野就彩你都撚傻，呢條撚樣好野

精蟲呀，你估chok二下就有呀？香港市民啲辛苦錢黎架屌你

香港人剩係計最低工資標準工時交津2蚊搭車對沖強姦金呢堆婆媽數叻
一對住大銀碼就唔識俾反應嫁喇

交咁撚多稅比班貪官貪晒
港豬真係咁忍得 叻啊

唔好比中共洗腦

政府只係公僕，
本土人先係主人

多口問句，如果香港破產會點。邊個救？
利申：反對起垃圾島

香港政府咁柒 大型工程 全部超時超支 未計通脹 未計突發情況
香港政府想方案通過先 報細數啦
一開始就話一萬億 一定過唔到
一萬億 基本啦

就係分期先仆街呀！

到時每年承建商都話物料同人工成本上漲，
15000億都未必埋到單

加上咁大額嘅工程，做到一半果陣個春袋已經俾佢揸撚住
到時佢話幾錢你都要繼續俾
你估係香港第一次發生？

計埋通漲 超支 你預3萬億啦

咁又唔好咁講..
當年 apollo 都玩左好多錢

係呀 而家政府真係要一下洗晒佢呀 冇撚腦
攤長 攤長就可以平啲？ 就唔洗100萬億？
分分鐘有啲咩事可能仲要多啲錢添呀
20年？頭10年每年一個颱風都唔知有啲咩後果啦
懵撚
咁撚多錢去起 加上 柒婆賣國奶中共腳底
起完之後香港人受惠嘅機會都唔知有冇呀
冇撚腦

呢個計計埋好似二百幾億美金
不過係攞都攞番基建比啦

以之前沙中線、高鐵、港珠澳工程香港正苦嘅偉績
承建商唔㩒撚住嚟劏就真係戇撚尻喇！

五十年前 240 億, 其實即係家陣幾多錢到 ?
我都唔識計..

基建嚟講, 三峽洗左成兩千億人仔..
計返通脹同當年支拿國力都算大手筆

咁呢個就唔計計用幾錢
計你有幾錢好過
你有十幾萬億我都話唔點介意你搞
但你依家⋯⋯

求其俾個目標香港人至少做幾十年奴隸 就係唔俾你班香港人有好日子過，引進大批蝗蟲入港侵蝕，賣晒港地，賺多多錢都倒q晒落海,順手倒埋未來有機會賺既添
跟住再吹到將所謂支那帶黎既經濟效益,成為香港依賴支柱，等香港人做支那奴隸 自編自導自演既賣港鬧劇
要解決房屋問題，停止蝗蟲入港定居，係大陸買同人工島同樣大既地方平幾多，將香港97後先成為香港永久居民既蝗蟲送返大陸，完美解決啦

1萬億係大陸買到幾多個單位
送番晒d新香港人上去都可能得

個個以為填海地係比你班港豬大陸喱住公屋
只係發展多個半山地皮起下對海豪宅咋矇撚

屌！咪又係益撚左班工程撚同地產狗

唔知咁夜仲有無人
其實人工島既用意
根本不在於成唔成功
用意係改變大家對呢個政府既投資既金錢概念
例如第三條跑道
就係始祖
屌撚左出來先
嗱，而加要成千億先起到
咁大家好容易就會覺得起其他野過千億
都係合理的
而加第三條跑道去撚左邊？

而加2018年錢既需求咁緊張
唔理成功與否
推撚左出來先，一萬億啊
等大家有個概念
就算失敗左
大家都會容易覺得政府既重點投資就係要咁多億先做到
之後隨便填個海
或者係起少少野
都話要3千億 5千億
同意既畀個好評，推推等更多人見到

支持呢個項目
利申 冇納税

一萬億
比著Elon musk
我估可以初步殖民火星
仲日日同班蝗豆腐咁大地方迫餐死咩

做facial啲agent sales野都係咁sales

大陸仔喺外國又多幾架Koenigsegg CCXR Trevita

仲要吹撚到打造中環咁嘅核心商業區

攤一億年我ok

擺到明係政治任務，我真係唔撚個條閪婆諗得出呢樣嘢

起完咪又係更多大陸人黎住
起多十個都唔夠用

大陸所謂負債喺我眼中只係班支那狗官唔夠零用錢洗咁解

一年六千億美元軍費

咁高球場唔係正正遍遠地區

填海造地四五千億
但加埋鐵路導路樓宇及不同設施就要過萬億

秒殺

係呀，起又屌唔起又屌，child登真難服侍

人工島地底係咪想起個基地可以直通去支那
等支那祕密派兵

啱，唔講都唔覺政府想改變市民對於用錢嘅觀念，我有啲後知後覺

你真係唔知咩叫金錢的時間值，屌你老母google下啦

擔心又沒有用，反正必定通過

填乜春落海要一萬億 ? 唔係個發展有問題 , 係工程費用好撚大問題

杜拜啲人工島都沉撚緊
無人夠膽買，起完你同我去住啦
未計工程肯撚定一直超支

俾我會揀填吐露港，5000億唔駛搞掂。

屌埋你老母

屌你老味，攤開做咪等你買野做分期
分期唔撚洗比利息
獲獲啲基建一撚定超支
建築公司又圍標，又拖長黎做
仆你個街做到2047
等大陸收返香港喇
仆街死5毛

捉5毛喇

Push

林鄭拎三萬億出黎起集中營啊
成班港豬仲懵盛盛
你以為真係起樓比你住咁好心

講廢話有咩意思?

屌你老母一萬億你買撚起成個羅湖都得啦

反而想知其他政府有一萬億港元任用會拎黎做咩

其實個重點唔係用左10000億

重點係嗰10000億用完之後唔係香港人受惠

個人工島去到2032年只係會用嚟裝晒d 新移民

150＊365＊14＝766500

1兆